孔子創立瑜伽，咁佢d筋一定好柔軟啦

曲肱而枕之，樂亦在其中矣！

屌你老母陳庭佳

幽默感呢家野係天生既

屌你老母呀仆街

我今日生日，得幾個朋友祝我生日快樂，好唔開心

生日快樂囉

孔子創立瑜珈思想 我估佢腦筋先柔軟

有冇佢既思想講黎聽下，想學野

子路碌撚好大抽

方便不同體位

子路變左肉醬喎

己欲立而立人 己欲達而達人
意思係你想自己柔軟 亦要令其他人柔軟
成大器時可以自含

利申：鳩噏

有冇圖 教學